會員食X晴入！

希望羅馬手下留情，比下面唔好大炒

食埋個早餐先開po

臨天光瀨屎

兩球12碼都on9
不過第一球真係諗極都唔明球證做乜撚

明明無鏟中，反而bennacer 對隻腳埋去比對方踩中